[山寨vs正版]牙周vs支瑜

定延WIN

今次我橕支瑜

why
唔中2牙周?

我刀系覺我禾瑜令d

屌打黑妹瑜啦

啱
冇我瑜邊度有牙周存在

身為中國人 我真係唔想見到支瑜冇面

仲有5條友撐佢 算係咁啦

呢期真係周周 無得傾

期期刀系周周

push